# Cadastro Simples

## Sistema báscio para autenticação e cadastro de usuários.

## Projeto finalizado! 🚀

### Features

- [x] Listagem de usuário
- [x] Cadastro de usuário
- [x] Alteração de usuáio
- [x] Exclusão de usuáio

### Pré-requisitos

Antes de começar, você vai precisar ter instalado em sua máquina as seguintes ferramentas:
[Json-server](https://www.npmjs.com/package/json-server)

```bash
# Estrutura do json que receberá os dados no backend
{
  "usuarios": []
}

# Endpoint disponível
http://localhost:5000/usuarios
```

### 🎲 Rodando o Front End

```bash
# Vá para a pasta do projeto
$ cd register_clients

# Instale as dependências
$ npm i

# Execute a aplicação em modo de desenvolvimento
$ npm start

```

### 🛠 Rodando os teste

```bash
# Vá para a pasta do projeto
$ cd register_clients

# Execute a aplicação em modo de teste
$ npm test

```

### 🛠 Tecnologias utilizadas

As seguintes tecnologias foram usadas na construção do projeto:

- [React](https://pt-br.reactjs.org/)
- [React-Router](https://reactrouter.com/)
- [React-Icons](https://react-icons.github.io/react-icons/)
- [Redux](https://redux.js.org/)
- [React-Redux](https://react-redux.js.org/)
- [Semantic-UI](https://react.semantic-ui.com/)
- [History](https://github.com/ReactTraining/history#readme)
- [Axios](https://github.com/axios/axios)

### Autor

---

# Marcos Santos

[GitHub](https://github.com/Marcos1710)
[linkedin](https://www.linkedin.com/public-profile/in/marcos-samuel-1710)
